所羅門：係時候簽呢個白宮聯簽！

推

爸爸日日提人簽

佢真係好敢張呢個聯簽

signed help push

知唔知搞唔成奧運係幾柒？

救救爸爸大行動

推唔起

爸爸變condom囉

推呀推呀

Push

又話比條街名比爸爸既

爸爸打開口牌啦

大家係咪介食緊冬至飯

push

推 簽左

個聯簽係唔比北京舉辦奧運